【復仇者聯盟4】復仇者後生校刊照片曝光！一眾角色激罕陳年舊照大公開！

中年版的復仇者成員大家在《復仇者聯盟4》中相信也是見盡了，外國媒體BHD Star Cineplex近日就將各復仇者的年輕相片搵返出嚟，一作比較。原來各位後生時都非常charm，即刻睇睇先！

美國隊長（Chris Evans）

青靚白淨嘅少男係邊個？佢就係憑「美國隊長」上位嘅基斯伊雲斯（Chris Evans）！呢張係佢1999年讀緊麻省Lincoln-Sudbury地區中學時拍攝嘅照片，當時潮流興Backstreet Boys，連「阿Cap」都要梳番個男生必留嘅中間分界髮型！

超有小白臉感覺的美國隊長豪無霸氣感覺，完全像是未打血清前的他。

Iron Man（Robert Downey Jr.）

「鐵甲奇俠」嘅羅拔唐尼（Robert Downey Jr.）細個時粗眉大眼、頭髮濃密，同依家一樣！而呢張相係1982年，佢喺加州聖莫尼卡中學讀書時嘅校刊照片，個樣其實變化唔大！

冇留鬚的Iron Man非常不像Iron Man，但只想說一聲：「I Love you 3000」

雷神（Chris Hemsworth）

沒有肌肉加持的雷神，看上去更似一個MK仔，再加上這個髮型…絕對是MK仔，但依然都好靚仔！

奇異博士（Benedict Cumberbatch）

年輕的奇異博士有著英國傳統美男子的氣息，不知道他是否能預視到咁多年後他依然咁Charm呢？

Captain Marvel（Brie Larson）

不太能夠形容Captain Marvel，像是年輕時有著一種玩世不恭的感覺？

鷹眼（Jeremy Renner）

鷹眼細細個的鮑魚刷髮型

嘩！！！鷹眼年輕時簡直尤如一個放盪不羈的型男呀！！！

Hulk（Mark Ruffalo）

「變形俠醫」Mark Ruffalo，原來年少時亦係大隻仔一名，着上小背心盡騷肌肉！1983年，當時年僅16歲嘅麥克喺維珍妮亞海灘中學讀書時已係校內嘅運動健將。

敦厚老實絕對是Dr.Banner的代表樣子，原來他年輕時已經是有著一副如此老實乖巧的樣子！

黑寡婦（Scarlett Johansson）

性感的黑寡婦年輕時卻帶有一副清純的感覺，真的有初戀feel呀！

Star Lord（Chris Pratt）

Chris Pratt呢個宅男look，你點睇？

搞鬼王Star Lord年輕時的形象與現時的形象相差無幾，絕對是童顏代表！

黑豹（Chadwick Boseman）

黑豹後生個樣同依家好大分別！

紅女巫（Elizabeth Olsen）

Marvel女神之一的紅女巫年輕時也是靚到爆！

蟻俠（Paul Rudd）

蟻俠細個是誰？咪就係《特警新人類2》中的其中一個角色囉～

洛基（Tom Hiddleston）

飾演「雷神」細佬「邪神」洛基嘅英國男星Tom Hiddleston原來係高材生！佢7歲時喺Windlesham讀過寄宿學校，一年後佢轉到牛津嘅Dragon學校繼續升學。13歲那年，湯進入名門中學－伊頓公學再度做寄宿生，之後就轉到劍橋大學繼續升學修讀古典文學並取得優異成績。據知佢喺劍橋大學演話劇期間被星探發掘，繼而喺演藝界發展！

Loki年輕時也是Charm到爆，再加上一番可愛味，邪氣冇晒！

蜘蛛俠（Tom Holland）

最新一代的蜘蛛俠得22歲，所以年輕時當然還是個BB啦！但原來BB蜘蛛俠鐘意嘅係超人！

Nick Fury（Samuel L. Jackson）

「Mother Fxxker….」Nick Fury後生都幾有型！

Pepper（Gwyneth Paltrow）

在《復仇者聯盟》系列中飾演「鐵甲奇俠」情人嘅「小辣椒」Pepper Potts，係奧斯卡金像影后桂莉芙白德露（Gwyneth Paltrow），出生於演藝世家，父親係導演母親係演員。桂莉芙於1990年曾讀過紐約著名嘅女子私校Spence。18歲嘅佢盡顯佻皮一面，就算依家46歲都Keep得好好！

身為Iron Man的老婆Pepper年輕時當然也靚足全場！

Bucky（Sebastian Stan）

沒有讓九頭蛇洗腦的Bucky年輕時也相當英俊，笑起來還幾Charm呢！

Groot（Vin Diesel）& Rocket（Bradley Cooper）

「樹人」雲狄素（Vin Diesel）與「火箭浣熊」畢利谷巴（Bradley Cooper）讀書時期個樣亦與依家有好大轉變！

Vision（Paul Bettany）

雖然Vision的真樣只是出來過一會兒，但是看了這張相片後發現，Vision也沒有太大改變。

Gamora（Zoe Saldana）

Gamora年輕時也是靚到爆，難怪變成綠色也遮不了她的美貌。

Thanos（Josh Brolin）

《復仇者聯盟》中飾演終極奸角「魁隆」佐斯布連（Josh Brolin），咪睇佢喺片中呼風喚雨彈指操控「復仇者」生死，原來佢讀中學時期都好娘吓！佢喺1982年讀加州聖巴巴拉中學時期嘅校刊舊照中，個樣同依家唔算分別好大，但最「出事」係個冬菇頭娘爆髮型！唔知光頭嘅「魁隆」留番呢個髮型又會有咩效果？！

相信不少人都知Thanos與《Deadpool》中的Cable是同一扮演者，年輕時也相當有型。絕對無法想像他是現時Marvel的大奸角！

Stan Lee

最後的Marvel之父Stan Lee年輕時也是風度翩翩，一定是當代的美男子之一！

shorturl.at/dlrxX

hawkeye 幾型

想幫Hawkeye 含撚

gay

雷神個樣根本冇變過

樹人同浣熊變化都幾大

黑豹一模一樣喎

法比加斯嚟嘅

好撚外國MK FEEL

Starlord柒到

金毛MK仔

樹人真係分唔到

Tony後生好型

brie咩事塊面方左咁多

Hawkeye有啲似leonardo dicaprio

軍佬頭🤣

Cm真係由細柒到大

搵埋groot同rocket 黎對比係咩事

BW整容西?

Rdj後生咁2打6feel完全冇主角相

RDJ後生同civil war個後生版一樣

Elizabeth Olsen正到

Scarlett Johansson個張成個咸片封面咁

Dr strange

Scarlett 睇落好nerd

pepper今集睇落好老

好挑逗
正宗鬼佬AV封面女郎

後生五官靚過美隊好多

英國貴族味
老左一定地中海

我一見到個髮形加笑容唔係諗起av，係個腦即刻彈左angelababy張相出黎

BTW pepper後生好似最正

loki

Loki真係好靚仔

唔知係咪錯角，Ironman 下面嗰張有幾分似隊長

睇到張圖同句嘢真係笑撚咗

oksen

olsen sor

Gamora

Bucky好靚仔呀

原來captain marvel 真係由細開始西面到大 細個影相西面而家拍戲做訪問都西面

點解無Nebula既

其實個個變化都唔係好大姐（唔計Groot同Rocket）

鷹眼而家柒咗咁多

Chris Pratt後生時好宅

Brie Larson

感謝巴打

真係好正 best body shape
金髮勁襯佢
好撚靚仔

Elizabeth Olsen

原來groot係有人演

樹人同浣熊果度笑左

配音

真係好撚得意

好想含佢支錘仔⋯⋯

初你老母戀

鷹眼 似街霸其中一個

想睇mantis

拍doctor who嗰陣真係正到抽筋

BW完全係av封面

有啲演員真係要老少少先型/靚

Porn

桂莉芙

Loki真係型到爆 好正

真係好有氣質
雖然而家長髮又留鬚 有啲頹
但戴埋眼鏡的話都好有書卷味

把聲勁正
溫柔嘅英國紳士

點解冇人講Thanos後生好撚柒型呀!!!想幫佢含撚

Chris Pratt成個on9仔

Antman真係唔識老
50歲睇落仲係30咁

好多個樣其實好普通

痴線tony係最撚靚仔個個

Loki張學生相好似啲Harry Potter角色

佢一定係屬於Slytherin

又邪又靚仔又blue blood

係咪得我一個覺得黑寡婦呢幅相好樣衰

利申 覺得佢全盛時期好正 但呢幅相真係唔好睇

點解evans塊面可以橫咗咁多

軍裝頭Matched!!

Benedict都好撚堅 讀harrow school

黑寡婦咁似王祖藍

屌你老母啲caption好無營養
btw Jeremy好撚型

佢以前係一個死肥佬
睇parks and Recreation可以睇到佢身材上嘅轉變

正到
taylor swift有得同佢一齊佢真係執到

Sebastian以前對眼好有神

黑豹後生個樣同依家好大分別！

個編輯一定係諗唔到點寫好

驚奇隊長年輕果陣同依家差好遠

成家都叻人嚟

cm由細閪到大

應該講緊第一張圖

佢而家滄桑味濃仲正喎

睇過佢啲interview 真係不得了
氣質談吐

聽佢audiobook出晒水

elizabeth

聽住佢把聲訓覺一流

black widow好miley cyrus

邊度有得聽

tony後生靚仔到
scarlet witch又係

雷神carry到迅雷頭

究竟佢係咪食左防腐劑

Groot同rocket嗰到笑到我真係好撚大分別呀屌

用cg變後生，一樣都正常

Bucky

tom hiddleston 好撚屈由細就係人生贏家

Seb真係好撚正

Scarlett 整鼻confirmed!

睇過有次好似係comic con
有人問佢最鍾意Shakespeare咩作品
之後佢答咗幾分鐘
又隨口quote到啲句子出嚟
好撚正

第二張有少少似justin biber

諗起佢讀may i feel said he

想睇古一

Loki唔知發咩神經同taylor swift一齊
好記得嗰陣各地少女心碎崩潰

好撚好j

個頭

仲要勁高調

去下公厠姐

I love ts 背心

呢張有啲似justin bieber

紅女巫同星爵塊面大咗好多
Antman零變化 friends個陣已經係呢個樣

對眼好似d公仔咁

之後比taylor喺佢首歌個mv抽水

Loki

好空靈好有氣質
呢樣野真係年齡帶唔走 越浸越有味道

Ant man真係無變過
同jojo嗰作者一樣唔識老

Thanos拍過透明人魔

Ryan Reynolds 應該前世拯救左宇宙 食過全盛scarlett johansson 幫Blake Lively 埋單 何其豐滿人生

好靚仔

一日真係可以聽過百次
連把聲都好j到

痴線種氣質好似油畫入面啲女人咁

其實美隊五官普通

Wanted俾james 用keyboard打

短髮都好撚正

鷹眼型到...

好彩散左 都唔襯既

I love Tony Stark

邊首

係 外國啲fans成日讚佢五官靚到好greek god feel

BIG GREEN

look what you made me do後面有班男dancer嗰度

但擺埋一齊好好睇

好鐘意佢對眼

話說Hela演員Cate Blanchett後生時又係好靚

最經典係the lord of the rings做galadriel

真係正邪都carry得到

美隊

好深邃 佢後生完全係bb樣狗仔眼
一入三字頭即刻佬味好濃 眼神都變埋

你睇番佢細個張相先啦 同依家差好遠

寒冬戰士 咁似azp既

可能細個未成形

唔止配音, 動作都係佢做㗎

who fucking cares??

hawkeye好撚型

Bucky呢個樣個陣拍過gossip girl
個時紅唔起
仲同其中一個女主角一齊左幾年

老實講細個個樣都唔係咁差姐

hawkeye其實係駱達華扮

雷神或以下開始全部柒頭

Black Panther細個成個史獨烈治咁

有條片講數學公式，好j到

bc同tom學歷都好勁

真係好靚 一邊好有邪惡感覺 女后feel
一邊就仙氣精靈
利申：Hela fans

諗起Hugh Larie又係
高學歷型棍男神
真係特別鍾意呢類英國紳士feel既明星

Groot同Rocket最大變化

隊長

bucky個髮型長少少嗰陣型到癲

雷神無變過

sebby

屌手快禁錯
paul rudd本身幾靚仔 後生拍過唔少愛情戲
後尾唔知做乜轉行諧星路線 開始不修邊幅
而家因為拍antman操fit左 又執返正 即刻dilf

個時都估唔到佢會拍Marvel

呢幅係整容前既baby

scarlett張相真係好唔掂
明明由細靚到大

笑死我

個對閪眼真係好摟打

好得意

但肥左即刻變薯仔

因為佢地屋企都係勁有錢 老豆係做大公司嘅ceo 兩個都係讀貴族學校 bc好似同威廉係同學 tom間伊頓就出左名係皇室讀嘅

Kenny G

咁係因為佢偶像係Shakespeare

佢長頭髮真係無敵

記得her有佢 真係好撚肥 後尾拍侏羅紀fit左 依家又肥番

女巫對眼靚到痴線

冇左啦而家

啱

X-Men vs GOTG

咩髮型都正

垃圾記者係咪淨係識相當靚仔相當型相當靚女

屌你老母d中文差撚到

rdj靚仔到

最靚仔真係rdj

原來個個後生咁charm咁正既

樹人同浣熊做乜嘢

睇留言都睇得出每個人口味真係好唔同

真係好撚正
成日睇佢睇到懷疑自己性向
再後生d覺得佢普通
做左bucky之後廿尾三字頭開始正到仆街

好似godfather michael

佢嗰張好似d恐怖片封面咁
即係細路女但d輪廓又係大人
總之好恐怖

係好靚

小辣椒真係好Mk

同亞洲既娛樂圈真係掉返轉
亞洲呢邊最好愈早紅愈好
24,25前都捧唔起，就公司都放棄
但外國真係大器晚成既都大把

正到我漏左兩滴精。。。

真係識貨ching

黑寡婦真係似拍av啲封面

唔係以為點解咁多港女J佢呀

由清純少女被解放成淫娃

佢個笑容好令人印象深刻

紅女巫後生好pure無人講

如果早十年拍既 蟻人好有型

iron 最靚仔呀 屌打美隊同雷神

咪又係咁撚樣衰

入黎為左睇black widow
點知

想屌13歲既Scarlett

右邊more

真係個個都無整容

Iron man同hawkeye

臭閪CM個樣真係由細閪到大

同thanos 屌閪都睇過啦

好有Lolita feel

我又係覺得Mantis好靚

Tom holland得意到

佢真係好正
好想攬攬

ching你嗰名同loft個文手一樣既

有啲細個明明好7 都格硬話咩好靚好可愛好得意

一定係tom hiddleston

樣學歴完全屈哂

Bc個間一般人有錢都好難讀到，有要求先入到，所以佢兩個真係人生贏家
最正係格唔西，唔係有錢二世組格，有nice又親人所以先得人鐘意

佢拍ocean 8 短髮、開bar、揸電單車都好型

隻色咁柒嘅西裝佢都carry到仲好睇過男人着

蟻人paul都係，佢自己有講之前真無咩人識
50歲終於

The lord of the rings既精靈角色都有演哂marvel既奸角，例如羅南

thor型啲

有冇agent carter, 嗰浸中女人妻味好正

痴線好撚型

仲有紅骷髏

成個post只服古一，冇頭髮都咁型

同Blair？

dr strange唔拍戲時好柒

雨果
但演得一集，之後好似換左人

Marvel 真係捧紅左好多人

Leighton Meester

咪又係黑人

打機boss名黎

佢真係套套劇套套戲都溝到女主角